寫 stage 1 呢間好唔好

兩部vw 一部mk6 GTI 一部golf R
打算去寫MTA 有無ching寫過🙌🏻

唔使寫ECU嘅
有Rico哥就得啦
Pedalbox夠晒威
+3度的確好使

用呢隻我寧願用racechip隻油子油門

咁不如篤埋Racechip算

香港驗車驗唔到改大左馬力？

其實香港好多都係拉你份野出黎 搵大陸仔/馬拉仔寫
寫完拉翻入去 最好當然係搵一間真係個tuner 係現場寫就最好

Mta咪現場dyno寫

mta good ，但聽人講寫死過幾架車，唔知係咪

原裝是最好的

我無話唔係

篤爆好多人

寫完又話波箱易壞
vw 好撚無辜

根本冇登記馬力?

MTA好野黎
不過都幾貴
佢地係定期叫班鬼飛黎香港寫
有晒dyno report
冇花冇假

知唔知咩車？
我又未聽過喎

聽日講ja，focus rs

聽人

咁我知邊架喇
藍色果架麻

應該唔算寫衰，副計本身有事，廠要幫佢抬計

你認真？
架架原廠馬力有記錄，一上dyno就見真章

問左要9800 值唔值呢

普通私家車每年車驗都一定要上跑步機

過左7年/比人勾車都要上，我有聽講過淨係驗到上3000轉到，唔肯定所以問問

我都唔肯定
到底有冇人知

不過上跑步機年檢係驗排放，唔知有冇hp數據
勾車驗就一定有hp數據

差唔多啦
淨係做個dyno都千幾蚊
map完有張成績表比你係幾開心架

勾車驗會理你馬力？
真心唔知

驗非法改裝點都要啦

Remap左咪要還原
我以為只理hardware改裝

咪撚on9啦 上跑步機只係驗廢氣
邊個咁得閒幫你睇埋幾多匹

學到野
唔會驗到多左排放？

多左排放咪之係過唔到廢氣
過唔到廢氣最多咪肥你 唔會因爲咁再要睇你幾多匹
至於嗰d改大百幾匹嘅 驗車自然有計㗎啦
塞多幾隻催化 寫到份腦再lean d啊等等

加多幾隻cat上架睇唔到咩
定係搵鬼驗

睇到有點？唔會有人因為你裝十隻cat而捉你非法改裝，最緊要過到廢氣

謝解答

9800好似係stage1 罐頭，包睇埋dyno result

呢間聽朋友講唔係罐頭腦？？我都唔清楚
Ching有無試過

有催化就多數唔會肥 你驚年驗不如驚環保狗捉你去跑步好過啦
利申CL7直出 搭橋都係咁驗

monster tune?

排放唔改裝都自然會因為老化變多咗架啦
合標準咪得~

搭橋你自己揸去定搵人驗？

應該係呢間

鬼驗

屌咁好正常啦。

而家鬼驗咁平，自己去頭燈茶紙已經係極限

公價係咪仲做緊2000至2500？

$1500

新界定九龍

阿拉文門口果架係咪